{"id": 98, "width": 1920, "height": 1080, "duration": 21.0, "title": "Plantas de interior: \u00bfson un error? Arquitecta opina", "user": "Ter", "meta": {"description": "\ud83d\udd34 Quieres aprender Historia del Arte Cl\u00e1sico conmigo?\nVisita Focusarte, mi plataforma de cursos online: https://focusarte.com/\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tercosmicqueen/\nTwitter: https://twitter.com/tercosmicqueen\nFacebook: https://www.facebook.com/tercosmicqueen/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tercosmicqueen\nhttps://www.tercosmicqueen.com/\n\n00:00 mis plantas\n01:11 Espatifilo\n03:22 Calatea\n05:22 Suculentas\n07:08 Pi\u00f1a\n08:07 Aeschynanthus\n10:07 Plantas germinadas por m\u00ed", "categories": ["People & Blogs"], "tags": ["ter", "ter arquitecta", "ter arquitectura"], "comments": [{"text": "no tengo idea como termine ac\u00e1, me enamore", "author": "domle_li"}, {"text": "\u00a1Hola Ter! \ud83c\udf3f\ud83c\udf31 Te quiero recomendar un documental incre\u00edble de David Attenborough llamado *La vida privada de las plantas*. Es un regalito de mi parte, como ec\u00f3loga, porque s\u00e9 que te encantar\u00e1. La naturaleza siempre ha sido mi mayor inspiraci\u00f3n \ud83c\udf38\ud83c\udf3e y este documental es una obra maestra que muestra su belleza y complejidad. Estoy segura de que, como artista, lo disfrutar\u00e1s un mont\u00f3n. \u00a1Espero que te conecte con el verde tanto como a m\u00ed! \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c", "author": "ClariLh502"}, {"text": "Hermoso video, me encant\u00f3 la r\u00fabrica de evaluaci\u00f3n de tus plantas. Disfrut\u00e9 de la vitalidad y amor de tu discurso. Gracias", "author": "hablajoven"}, {"text": "Jajaja m\u00e1s plantas por favor y gracias por la lecci\u00f3n!! Jaja creo q a la suculenta le falta ponerla en un macetero m\u00e1s grande quiere crecer se est\u00e1 comunicando \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0d!!", "author": "Ana-ms1rf"}, {"text": "No hay mejor cerebro que el de Ter......", "author": "justinewhittaker4097"}]}}